win10防毒開得好慢，上唔到網

求救！買左新電腦用win 10，
裝左Nod32(之前試過avast都係咁）
一開機好耐個nod先出黎，
出黎之前上唔到網，但顯示連左wifi，
出左黎先上到，有次開機nod就好快出黎就上到網，
但十次有九次都最勁先出黎，
試過刪左個nod就正常
之前上一部電腦都係win10+nod都冇事，
有冇方法解？

換電腦

Ok

on9仔至會用nod32，防毒只推薦bitdefender。

刪左去 win10本身都有防毒

冇裝防毒，齋用windows defender

os 用 linux 好安全

呢隻功力仲廢過nod32，哥哥你咪玩啦

打手
呢隻野pccw一申請就焗你要埋佢
要打去取消好撚煩

nod32
話說幾年前，其實十年都有，個陣仲係XP多
囡囡話佢部機好慢
開機開成15分鐘
我入safe mode del左隻nod佢，部機回復正常